又一個TVB手足比人當Condom冇人理, 說好的黃色經濟圈呢?

ali bb而家出書
成個兒登都係到講一萬蚊冇人提ali bb本書
平時又話黃色經濟圈
而家佢因為表態而比支那封殺
點解兒登冇人講??? 分你個一百幾十出黎支持下黃色藝人得唔撚得?

先買為敬

冇咁多錢買垃圾
屋企得100尺

你係要食m記，咁點撚樣呀？

？